如果巴西攞世界盃冠軍，買巴西豬排會唔會有折？

試作埋餘下16隊優惠

邊隊蠃你老母都有折

阿根廷攞世界盃可以有咩優惠？

On9到

我諗你少見多怪，南韓第一次入世盃，係d food court 食韓國野會買一送一

瑞士拎冠軍瑞士糖有折？

哥倫比亞攞冠軍呢？

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！

英格蘭贏波 回收香港

法國捧盃 去法國醫院生仔免收按金

加價就有份

毒品免費派發一日

瑞典贏去宜家可唔可以畀個八折我
俄羅斯贏畀我畀返次俄妹

整合一下先，歡迎大家比d創意

法國: 係法國醫院生仔唔洗按金
阿根廷
烏拉圭
葡萄牙：KFC葡撻買一送一
西班牙
俄羅斯
克羅地亞
丹麥
巴西：惠康買急凍巴西豬排有折
墨西哥
比利時
日本
瑞典：Ikea 8折
瑞士：瑞士糖特價
哥倫比亞：毒品免費試食一日
英格蘭

阿根廷 剪髮免加一

日本 架妹女僕咖啡廳買一小時送一小時
丹麥藍罐買一送一

何解

烏拉圭會係咩？

Kfc美國架

咪係囉，我就係想指出葡萄牙連國寶都賣比美國佬

阿根廷出名牛肉

果然由生活開始同巴西對抗

創意, 丹麥曲奇八折